是日晚餐，餓撚要入

個口損咗，咩都唔想食

慘豬囉 好慘啊

咁早晚餐

臭臭？

不在港

不臭的臭臭鍋

bp

間野個名縮寫